陶傑似港共二五仔,因叫人為錢留港

陶傑似港共二五仔,因叫人為錢留港

陶傑﹕BNO 移民想清楚 英國搵錢唔容易

如果呢段係呢一個月內講,我覺得陶傑係有政治任務,叫人唔好走.
因為佢D觀點同老共一Q樣.

今時今日,香港人應該走得好走.
中大畢業典禮班人, 遊下行,叫下口號都坐幾個月.
依家不斷告示威者,要佢地坐監. 個D仲要無名氏只係road block
或只帶有可疑物品既示威者,起碼坐半年.
咁既環境仲認為香港有法治??

你唔攪政治,政治遲早來攪你. 當年上海給共產,死幾多人?

remarks:
有人話拜登遲遲唔做野. 一為疫情,二為結合盟友.

其實拜登真正目的, 係等雜總在香港問題輕手.等佢有位去做有利中共既野.
講真拜登兒子既然,得到咁多中共利益.自然有方法傳遞拜登想法給雜總.
所以拜登上位後, 無對中共出手,應該等雜總鬆章.
可惜雜總底線思維,死都唔在香港/新彊問題讓.
講多兩講更硬, 結果china joe都係出手打中共.
(給共和黨,同其他民主國家夾九住)

陶傑話香港經濟仲好好,米玩啦!!
中美問題越大,香港只會被夾死.

陶傑由以前開始都唔係企喺香港人嗰邊

喺嗰啲深黃廢老黃屍當佢神咁拜

琥珀教育

搵食啫 犯法呀

大家都明

陶傑不嬲見人講人話見鬼講鬼話，本野楊受成點會叫你走
同埋陶傑自己有 FD 搞移民生意，點會叫你用最輕鬆既 BNO Visa 方案走

條友講野根本就仆街黎

文妓

睇咗段片
其實佢都講得好中肯（反正係樓下啲五毛就一眼睇得出）
同埋挨6年，就算低人工啲，但換到英國passport其實好值

好多大陸人花幾百萬學費出國讀書，都係為咗本passport，仲未計生活費
而家咁容易攞到

啱呀
當初世柒玩爛咗BNO，要人特登揸淨來做

19才子有名叫19

黃絲精神病咪當佢才子囉

香港地講包裝

蕭生講真話冇包裝咪冇人信

熱狗真係孔乙己
冇point又係咁講啲on9 term

陶傑叫有自己道德底線既文妓囉

熱狗雲糞又扮燒山fan

你個陳云根就真係冇人信冇人睇啦

其實陶傑不嬲叫 BNO 手足低調走 只係呢本係楊受成有政治目的唔會聽到呢個講法

你知來龍去脈咩，陶傑講完之後十幾年一直有人用緊同一個方法拎居歐權

忍唔住屌鳩樓主呢D撚樣

由頭到尾都講無論做乜都好都要好清楚自己需要啲乜嘢

如果只係為咗自由空氣，即係講緊一日到黑話要反抗嗰啲人，對呢啲人來講其實走先係最好既選擇

但如果你以經濟利益為主要考慮，而自由對你來講不是必要條件既，咁走唔走就要考慮邊度搵錢多啲。 你仲要諗吓開飯先係基本生活，如果你飯都冇得開談什麼自由？

後生可以容許錯嘅機會先鼓勵佢出去闖下咁解，真係搵唔到食先返嚟香港都仲得。

陶傑講得冇錯，中美關係冇咁緊張，香港仲可以搵到錢，短期之內搵錢一定容易過英國。 如果去到先發覺「又要渣uber 又要斬叉燒，嗰陣喺香港起碼四萬蚊個月呀屌」咁就冇撚為。

Hello，世澤

我唔係 martin oei 唔好屈我

正常留意新聞都知,香港法治惡劣(中共無想過收手),
中國同外國列強關係極差. 陶傑仲用錢行先,有咩野居心.
而且佢既野同中共同一定調,莫視現在環境.

好奇.你有無睇我段野. 同埋美國唔出手,但外面已經打鑼打鼓
我講既唔係有無自由空氣,依家係中共已經痴Q左線.
同列強外國對著幹. 已經一個又一個國家, 定性中共種族滅絕.
你真係認為唔影響中共同香港經濟???

仲有中共明顯已經不顧後果, 到時香港真變當年上海有幾咁出奇.

今時今日,香港人應該走得好走.
中大畢業典禮班人, 遊下行,叫下口號都坐幾個月.
依家不斷告示威者,要佢地坐監. 個D仲要無名氏只係road block
或只帶有可疑物品既示威者,起碼坐半年.
咁既環境仲認為香港有法治??

你唔攪政治,政治遲早來攪你. 當年上海給共產,死幾多人?

remarks:
有人話拜登遲遲唔做野. 一為疫情,二為結合盟友.

其實拜登真正目的, 係等雜總在香港問題輕手.
等佢有位去做有利中共既野.
講真拜登兒子既然,得到咁多中共利益.自然有方法傳遞拜登想法給雜總.
所以拜登上位後, 無對中共出手,應該等雜總鬆章.
可惜雜總底線思維,死都唔在香港/新彊問題讓.
講多兩講更硬, 結果china joe都係出手打中共.
(給共和黨,同其他民主國家夾九住)

陶傑話香港經濟仲好好,米玩啦!!
中美問題越大,香港只會被夾死.

唔知佢係咪受人指示
不過都算係佢的經驗之談，佢當年係英國bbc中文部做，搵好少錢，唔及返香港的十分一，而家個情況唔係改變左好多

不嬲佢對唔同人講唔同既野
但聽得佢耐都知佢心係點諗
即係要識聽邊d係佢搵食時講既野

你班撚樣真係等拎白卡
留係香港既佔左9成人
講到留低唔走就有問題
日日批鬥 玩文革 為咩？

我小九陶傑叫人唔好走既原因,根本就呃九人.
依家局勢香港仲可以生金蛋,

德國商業銀行退出香港市場

中共繼續對外敵對,各國再不將生產線經濟放在中共.
仲用香港未來可以搵到錢,叫人留低.
真係害死個班有錢有學識既人.
當年上海給共產,死幾多人?
同埋依家中共開始在香港玩文革, AO同政府高層給人鬥.
下次可能到班商家, 有錢佬,中產.

窮能就可以不用點驚,只要加入鬥爭.

同埋事實好多人留低唔走,係有以下原因.
1) 家人年老或傷殘要照顧.
可能佢地唔過去,或過到去照顧唔到.
2)無錢,無學歷,無專長. 5X歲以上,無咩野錢(幾十萬都無).
考慮就未來生活問題.
(我會講呢班人,大膽D走左佢,真係香港唔知會變成點)

有錢,後生或有學歷同專長,走得好走.